"Toen de eerste van haar mij bereikte (zoals het meteen deed, want ik was binnen stad de hele tijd,) wat ik voelde is - in de algemene uitdrukking, niet te zijn uitgedrukt; in een meer eenvoudige - misschien te eenvoudig om een ​​te verhogen emotie - mijn gevoelens waren heel, heel pijnlijk .-- Elke regel, elk woord was - in de afgezaagde metafoor die hun geliefde schrijver was, zij was hier, zou verbieden - een dolk naar mijn hart.
